其實係咪已經叫做 ‘內戰’ ？

其實喺歷史上嘅標準其實已經係內戰?
Declared War on us ?

正統香港人/獅子山 vs 鈡蟈共慘糖/西環?

內鬥

一個人都無死內咩戰

你當走左個六位唔撚係???

熱身緊
其實好有機會革命

如果自殺都當，咁你話咩就係咩，打飛機有用就打多啲

到全民出街帶菜刀對抗武裝政權
先算係內戰依家都係求個政府面對
真既內戰係無人再報警無人要政府回應
係要政府解散重新建立新既政權
中共係推緊香港人獨立

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

未有暗殺綁架

內亂啦，未戰

一直都係戰爭。

說唔上war因為呢邊只有防毒面罩保鮮紙... 但啱啱聽番guns 嗰支civil war, 我唔覺意喊咗出嚟

Look at your young men fighting
Look at your women crying
Look at your young men dying
The way they've always done before
Look at the hate we're breeding
Look at the fear we're feeding
Look at the lives we're leading
The way we've always done before
My hands are tied
The billions shift from side to side
And the wars go on with brainwashed pride
For the love of God and our human rights
And all these things are swept aside
By bloody hands time can't deny
And are washed away by your genocide
And history hides the lies of our civil wars

時代會變,無人話成件事要跟歷史軌跡

而且冇減退跡象
而家似係醞釀緊